出色的連登仔們 係時候大手買入航空股喇

當廢老恐懼時 連登仔要貪婪

正有此意

美國航空AAL現價$10
星期五有投行將目標價調低至$1
繼續投資真係膽搏膽

上次廢老減持都插到仆街
今次清倉星期一人踩人

旅遊客會報復性反彈者,
公司客慣左WORK FROM HOME, 仲點解要咁多OFFICE SPACE同BIZ TRAVEL?

1. 毅進星 100股

咁搞BA都可能大跌

Source?